Fifa pro club 球隊招人夾打比賽

本身球隊有固定班底
球隊d2-3
3中場 1翼1前鋒
現召右翼 後防（閘/中堅）
可打多個位置/玩開優先
戰術方面齊腳再傾
會開party開mic

主要想招齊腳夾好 5月報fpchk
有意留tg

召